陳茂波：我有民建聯支持，預算案一定通過，毛都唔會派俾你地賤民，吹咩？

一班保皇黨準備比天收

祝福佢哋中肺炎

大家諗定跟進行動，唔可以放過民建聯，要九月滅佢地黨

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

如果佢唔派錢少數派仲支持, 9月...